# Renombrar archivos

```
git mv file_from file_to
```

Equivalente a los siguientes pasos:

1.Renombrar el archivo manualmente.
2.`git rm` para eliminar el archivo con git
3.`git add` para agregar el archivo con el nuevo nombre.  